【Vampire對決】IZ*ONE VS 橋本環奈和她的小伙伴

橋本正到。。

周純屌打晒

隻腳又粗又短

成程影佢一個大頭 隊友超可憐

點解你會知道橋本嗰隊有呢首歌？

直頭唔敢同橋本合照

又俾人公開處刑

其實唔知 係突然YouTube recommend我睇

sorry睇錯橋本有菜
出返去先

我老婆